香港人重有無自由意志

身為香港人 係依個俾人無視遊行人數 漠視民意既政府底下 你重可以唔反抗 諗聽日要準時返工？ 係香港人就6月12一齊岀黎 打到依個港共政府 。從來自由都得來不易

誰將自由賣掉以換取黃金和榮耀，誰就等於出賣了自己生來就有的權利。——Whipple

榮耀歸於身經無數年代戰鬥的勇猛戰士，他們已為我們保有了無價的自由遺產 ——Russell

自由向來是一切財富中最昂貴的一種——Roman Roland

做人做狗自己諗

推撚爆佢

6月12唔岀黎既無資格做香港人

推

香港人只是狗

第一句諗起台灣某市

你老母咪俾狗屌 之後咪生咗隻狗岀黎囉

發大財

你全家上下比狗屌

做人

3毛夠唔夠你買狗糧？